番工番幾耐先會慣

一世

番幾耐都唔會慣

65歲咁上下

當你做到old seafood的時候就會慣
有d仲唔捨得退休tim

點解要慣

到你有𡃁可以恰時
就會好喜歡返工每日就係r下腳鬧下人

利申 俾人鬧嗰個

真心想知
一聽到啲咩senior咩M
話做左20-30年
真係心都累 諗到咁樣同坐監有咩分別
即刻想放棄

唔係點做奴
我既訴求好簡單 就係返工

失業左一排，依加番工好唔慣

唔想出賣靈魂
迫自己唔慣

65歲開始唔慣無工返

冇錢的時候
唔慣都要慣
只可以揀份「最」接近自己理想的工

講真如果唔係要辛苦的工
駛俾錢你做嗎？
辛苦同收入有時乘正比
當你覺得唔乘正比咪揾過份囉

咩人咁癲唔捨得？

佢平時一定係冇其他興趣，返工就係佢一切，冇工返佢就冇存在感，垃圾奴隸格

當你收500年薪, 有權有勢, 你就會有興趣架啦

2個星期

屌 好撚想上位
但上面啲人個個做咗咁撚耐

你話做狗會做幾耐就習慣